中文維基百科禁止使用西灣河開槍事件相

係和平至上堅持刪除，以至維基戰線嘅無視下，呢張由丘品新聞拍攝，咁有意義嘅合理使用圖片都容不下。相信日後會有更多歷史事件嘅圖片會被消失。

唯一方法只可以呼籲/希望丘品新聞將當日上載的片段改用CC-BY-SA授權，改為符合維基百科要求，同時可以係其他語言使用。

推

維基資料已被中共網毛改到面目全非

原討論：
管理員認為獨特歷史影像不可以提及某種事件。

Push

你們唔知事實
香港用開維基班賤人(姐係左膠)都支持班支那人濫權封殺警暴資料

自己畫兩隻火柴人加碌玩具槍放上去囉

Twitter都封侵侵，打和啦

證據？入面成班人話唔廢除得又唔提？無端端將朋友打成敵人？紅字叻啲？

Pushhh

要反省既係點解中文版維基變左由支那人揸旗 點解人地滲透咁成功，我地冇得反攻轉頭？

我哋太包容，太墨守成規，連香港相關條目都支持刪（如新聞台員工列表，keep咗15年突然話要刪）

而對家不斷收窄空間都俾人話「屌票」，好多野冇乜人理就俾對家話事搬龍門。結果咩都要跟「搬龍門」嘅遊戲規則。基本上唔跟果套冇得落去，完全冇哂編輯空間。

全球攬炒

香港玩維基班人本身都支持中國dmin無限擴權
#25講的野係真

維基戰線有唔少人，包括攪手都一樣

堆

up

Pish

推呀 屌

要多啲香港人註冊編輯，
其實中文維基有一批香港人盡量頂住黨軍竄改歷史，但要再多香港人參與至得，唔好一句有強國黨軍就退，唔可以咁被動，
就算唔註冊住，都幫手係網絡好似wayback，backup暴政、香港新聞先，多啲資料都幫到香港嘅維基編輯。

屌 用錯 再推
和平至上 但支持国安條ON9法

支那至上下話

唉 我啲中文又唔係咁叻
讀得書小 點改呀？
要搵啲叻人。中文叻 識得野多去改至得㗎！

其實呢D靠人多既 我地真係唔夠鬥
由USA對USSR開始就已經係
一個獨立思想 民主既社會 從來係人數上都係打輸俾獨裁社會

你人夠唔夠多?
人地有班收錢24X7 MON撚住 又有D小粉紅免費做義工
你比到盡咪收工用幾個鐘玩

WIKI 不嬲都多支那人

因為果d網本身符合維基百科版權要求，可以自由任用。

人多都冇用
戰線果班根本冇興趣理
仲不斷讓步覺得冇問題
諗起都噪

試吓廣東話維基

我哋自己起個真實歷史網，用blockchain加持，改都冇得改

係中文維基，人民日報同強國黨媒操弄嘅報紙視頻，係政治議題都唔係可靠來源，
如果要用就須要係內容列明用咗人民日報，黨軍當然唔會咁做，
但係任何註冊編輯，加返係人民日報都符合準則，但要有足夠人去做至得。

維基存廢討論涉及管理政策同程序，要好熟方針指引嘅編輯至得，無兩三年底子唔易掌握，仲要夠冷靜。
問題唔係香港編輯總數唔夠，而係好多只係關注電視劇、巴士、鐵路，香港歷史同新聞編輯就唔夠人，有能力去處理管理問題就更少，有啲情況係要推動修改方針指引至治本，但人唔夠就難推動，所以與其花時間淨係搞幅圖，還不如搵資料係條目本身更多著墨。

push

其實兩樣都缺一不可
不過你搵到資料都冇用，對家又可以用方針搬龍門，去大刪有來源嘅事實。而且香港編輯都選擇性「唔想理」。好似反送中主條目就係。

另外，雖然戰線有任務channel，不過一提及警方濫權/流亡新聞、政府爭議就冇人理。而且仲唔俾人知道有d相同條目俾人刪，一提及admin 即刪，咁做只令我覺得搞戰線果班有哂hidden agenda，其實等同協助對家冇分別。

人哋set晒規矩你唔去跟

D規矩可以搬龍門、亦可以愈收愈緊
好似民政事務署對區議會一樣

點解要我去跟？我又唔係搞百科全書
共產黨仆街到連香港藝人嘅維基資料都改埋
總之光芒唔可以蓋過大陸明星藝人

中文維基爛到一個點
可能放上blockchain或者自己起個網放上去算

明明中共國已經封鎖維基百科
咁都可以俾人改成咁

成班只講規矩，仲想愈收愈緊

一係直接聯絡丘品叫佢哋幫手有冇得諗

黨係封鎖咗唔俾強國普羅大眾睇，但同時發動網軍篡改歷史。

可以
前提係你要有方法説服到佢。亦要係原發佈帖文寫明符合維基授權要求，如CC-BY 4.0 或 CC-BY-SA

希望可以

-.-

授權要睇對方。
立場新聞嘅721影片，之前都因為版權被刪除過，但有編輯聯繫立場新聞，之後立場改咗條款，開放咗版權，所以維基百科嘅721，至有當晚嘅圖。

update 英文版本會唔會都俾5毛搞？

會

咁維基都變咗5毛野咁濟

維基已經變成玩規則的地方，5毛成日mon住好難搞。

即係反映強國黨軍對哩類條目緊張啦。

Deep state

搞手咩事？

我想問現時維基戰線係點樣？因為見自從舊年開始好多戰線都式微

因為就咁樣睇唔係好知入邊Channel發生咩事 對於我哋呢啲街外人來講

係咪因為自由媒體版權要求多多？

係喎 嗰度啲資訊而家好少

我喺另一個post見到似乎樓主同戰線Admin有恩怨

屍巴點睇 因為我之前冇跟開 完全唔知發生咩事

15年和理非非咁囉

係咪又係一大堆原則？

事實係個批人冇頂，仲阻住手足做嘢

我想問戰線裏面有冇人喺香港admin? 同埋維基百科Admin係咪層級制度

一直無搬過

我的小總結就係樓主講的絕大部分可信
其實維基戰線班人同我口中大律師公會班人係好似

未必絕對係壞人
只係對腐敗制度盲從死頂,維基戰線對親共派管理員組常濫權幫政權DEL野當見唔到

另一個同中文維基一樣的就係REDDIT
明顯係幫香港人或批評中共就會受有管理權限的中外五毛針對

當科企已遭質疑幫中共壓異見
我覺得各戰線係要企出來指控政治打壓

而唔係呃群眾制度好健全,再狂屈踢爆者亂講

不如你講吓你期望戰線admin做啲咩啦。

有香港admin都無用，一來強國黨軍推嘅狆共代理admin受黨指揮，香港admin之間都有內部爭議，又唔夠活躍，仲有香港admin係幼稚藍屍，所以唔洗考慮admin問題，都實際啲搵多啲參考來源至有用。
另外，要多啲香港人註冊同編輯至得，起碼要編輯百幾次，取得有人事投票權，到有admin選舉時才有足夠代表聲音。

即係有戰線嘅人喺維基百科admin

我上面果句「戰線admin」嘅意思係指Telegram group的創辦人，唔係維基百科管理員。

如果有維基百科嘅管理員係黃 咁就唔使咁麻煩

都唔係架，維基百科管理員的權力都唔係無上限，都要根據返維基百科的方針去行事。
好似香港法治咁，好多奶共法官嘅判決都好過份。不過佢地表面上都要假扮自己係跟法律判決。
就算真係有黃色法官，都唔代表佢可以將所有被告都判哂無罪。就算黃色法官想保護手足，佢都要拎啲法律出嚟做support，否則法官自己都好快收皮。
維基百科其實唔樂觀，但至少好過香港法治少少。所以你見而家維基百科都有好多反中反共反黑警嘅內容，你有冇諗過點解大陸人admin唔刪哂依啲反中反共反黑警嘅內容？